巴絲入 男女分手大不同？

如題
男女分手大不同？ 各位巴絲係咪都係咁？

+1

唔覺啵

根本唔關男女事 睇邊個比人飛架啫

個女嘅比帽你
由分手果刻起佢已經笑住過，唔會喊

我完全同意

女人青春有限 唔可以停留傷感時區太耐

點做到

好想知男方第一個月後反應係咪真

利申：被分手個幾月

突破盲腸